[韓狗 xx( ]被灌藥水性侵到最高點！友人爆張紫妍被結紮 方便無套進入

南韓女星張紫妍因被經紀公司強迫提供性服務，遭受各大老闆多性虐，甚至讓還灌張紫妍吃興奮劑、毒品，讓她「三門全開」，令這些喪心病狂的大佬們玩得盡興。近日有看不下去的女星出面爆料，透露張紫妍在自殺的幾天前被迫帶去結紮，讓她終生無法懷孕，也成了壓垮張紫妍的最後一根稻草。

張紫妍／翻攝自naver ID-1464545

▲張紫妍飽受性侵煎熬。（圖／翻攝自韓網）

南韓節目《PD手冊》日前揭露張紫妍受到慘絕人寰的性侵，樂天集團的兩任會長辛格浩、辛東彬父子檔等30多人涉案其中，經紀公司金姓社長被逮捕後，也坦承張紫妍接受的第一個性交對象是知名遊戲公司的老闆，當時他看張紫妍這麼聽話，於是一步步把張紫妍推入飽受痛苦的性侵地獄。

張紫妍/韓網 ID-1464687

▲友人透露張紫妍被迫結紮。（圖／翻攝自韓網）

張紫妍不是沒有反抗過，當她鼓起勇氣報案時，得到卻是更多的羞辱，知情人士透露，當時的執法人員甚至還調戲張紫妍，要她描述自己被玩弄的過程。由於張紫妍一天要接受10多人強暴，在她自殺的幾天前，還被迫去做了結紮手術，方便男人不戴套進入，也讓張紫妍不堪受辱，最後選擇自盡。

韓國人沒有一個是無辜的

屌班性侵佢既人係咪人黎 祝佢地下世做豬毑日日比人屌

韓狗係咁上下

認真,真係好撚嘔心 可唔可以唔好加個

韓國男人真係垃撚圾

根本南韓就係垃圾國家
不知所謂

政治娛圈黑暗屢爆醜聞
人民質素低劣
思想倒退迂腐
道德標準沒有下限

只係基建看似先進發達
其實同鬼國一模一樣

韓國人就係低劣,特別係韓國男人

泡狗同支那狗可唔可以一齊滅亡

北韓人高質好多

韓狗屌你老母

唉 扯左

韓狗真係一個低賤既民族

我都深信就算中國都未必有咁癲
反而韓狗真係耐唔耐都爆呢啲出黎
唔係性侵女藝人就虐待藝員

你都低能夾on9...如果响中國發生...直接掉落街之後話自己自殺同有精神病呀!

紅黃藍幼稚園夠唔夠癲

韓狗咁撚大男人主義仲要有權有勢乜都玩過更加唔當你係人啦
不過啲老細最後咪又係冇事

韓國男人唔係咁架 佢地好溫柔 體貼

睇劇睇上腦

呢啲只係冰山一角

睇黎支那洗腦洗得幾好
如果係支那發生 你覺得你會有新聞睇到？
一早死撚左 再話係自殺close file啦
就算而家2018年 佢地仲係唔提得89 64
唔洗我講啦下話

其實成個亞洲地區咪一鳩樣
只要有錢有勢實會咁玩
香港咪一樣有乒乓波春卷
日本個啲咪玩完就掉你入av圈

其實全世界娛樂圈都係咁

錯

中國女明星 係自願比有錢佬/高官玩

韓國女明星 是被逼 比有錢佬/高官玩

表面風光
內裡

韓狗同支那跟本有過之而無不及

之前世越號都夠恐怖，相信背後仲有好多呢d黑幕

鬼佬個邊起碼好過亞洲區先
由其是而家一個#MeToo就已經可以收人地皮

Kr= shit

呢d仆街真係要落地獄

其實除左佢之外仲有邊d未見光既受害者

oppa

痴撚線 同印度班強姦犯有咩分別

係外國識好多韓國人 全部又自大又目中無人 反而連登仔最憎嘅支那同蝻都正常好多

衰過印度

印度強姦犯起碼都會受審/被人用私刑打死，屌你呢班泡菜加有權有勢點撚告得佢入

咁又冇毒害小朋友果班咁邪惡嘅

講咁多咪又係乜都告唔到

港女: oppa 大大力屌我吧

KBJ

識過唔少韓國男仔
真係點都唔會要

講咁撚耐班撚樣咪又繼續夜夜笙歌
班港女仲恨食韓腸恨到流哂口水

韓國狗

師兄你係咪坐監坐到脫曬節？

呢個真 外國都係好多孌童

唔好意思 我扯左

鵝爸屌我啦

仲有好多港女以為韓仔好溫柔架

班畜生既老母都唔知點教仔 教到咁撚變態

韓國好似都有幾多呢d案
但封鎖消息又係好撚勁
政府差佬都唔撚理

睇到好心痛，雖然以前無留意過佢，但真係好恐怖

表明風光嘅國家

其實咩地方都一樣 有錢佬想點就點，呢啲只係冰山一角

讀書個時識得個韓仔，佢屋企係成個區最有錢既家庭，佢話泡菜明星全部都有價有市

去過就知好落後

韓畜

分分鐘連你個泡仔朋友都有價有市

泡仔好大男人，當d女係雞是常識吧

聽講玩埋動物

繼續吹大d啦

真係人講乜就信乜
你係有錢佬會想方便無套屌
定安安全全屌多幾十年閪
你話定期捉佢驗有冇性病就合邏輯

你估無驗性病咩 係講都唔洗講呀懶醒

根本韓國國家文化就係咁

屌,講真,有咩職業咁撚大權力迫到一個人去做呢的野,
唔做明星未得囉,去便利店打工又唔會餓,屌佢老味,
做雞都咁多藉口,
9成諗住腿張開,博上位,
點知位又上唔到,半紅不黑,俾的富豪養壞手勢,過憤哂物質生活,
當有一日土豪玩殘左,斷供,一時間又轉唔到身,一身債,
之後年紀又大左,唔夠的妹妹黎,味唯有再開放的找過第2個老細,
玩到"3穴全開",你試下同你自己條女講,要"3穴全開",睇下你女友有咩反應?
唔分手就奇啦,
呢的甘心情願,無人迫到

唔做就繼續比人要脅 暴力對待呀 仲要逼佢食藥
好撚冇人性

全知全能既連登仔
仲有咩內幕未講

我而家叫你去屌燈柱,你去唔去?

行行都係咁架啦,
過河濕腳,做過一次就俾人捉痛腳,
第一日做人咩?

韓國女星 mola mola

唔好話韓國 全世界都發生緊
之前外國都有幾單啦報埋新聞
中國唔係冇 有都唔會係新聞都俾你睇到
話時話前幾年韓國有單母子同兩個仔
比個老公個邊逼到痴左線同兩個仔比性侵到大單野點
係埋比人"come"埋左啦

泡菜同支那一向都係同種

不能認同更多

紅字威d?
做雞同做性奴唔同
佢唔去就會比佢老細暴打 仲會囚禁佢
佢男朋友試過幫佢贖身
就比佢間公司搞到佢男朋友工都冇埋
要離開韓國
佢點反抗到

你死喇....
人自殺死左就上神枱嫁喇，唔踢爆得嫁

你邊撚過

你重上連登,唔ot,你老細暴打你添丫,

咁未係羅,唔想做無人迫到
而且條女本身家族有錢,話唔lo就唔lo架啦,
有撚有權有勢,點解唔叫少女時代班女去拍av??
你都識講,咁撚把炮,唔做唔得

rip

條女本身家族有錢
邊到講 ??唔熟泡菜野

btw,你係唔係有D語言障礙定點??講野一舊舊既

btw,屌你老母,講還講
咪撚打埋D 5P字啦
當呢到5P?

好嘔心
迫人結紮為左可以方便中出人

泡菜佬骨子裏污穢到一個不可救藥地步
願呢d人生生世世做韓國女人再受番呢d苦

香港人一邊睇唔起大陸人，一邊吹捧韓國人

百度:
韩国当地媒体报道，张紫妍父亲是某集团分公司的社长，其父母在1999年因交通事故而去世，那时她才16岁，尽管从父母那里继承了数目不小的遗产，在经济方面没有遇到任何困难，但双亲的突然离去带来的精神打击一直深深地影响着张紫妍，伤痛许久没有痊愈。

唔知真定假,無細check

諗到乜打乜,1999無撚所謂啦,錯字,是9位啦,我alevel中文都有c,過得去既
唔好理肥c咁多

全部已經判左無罪

中港台都有啦，不過中國人有總蝕左要賺返既精神。 春卷， 母女，西女人

香港人冇一個係有人性的

屌,見你改個支那名已經夠on9
咩叫無所謂??
連登有連登既文化
你鍾意打5P字就返5P

除左百度暫時搵唔到其他有講
支國野有保留
加上好似WIKI咁係人都改得

有無諗過人地天生鐘意做戲, 而佢真係憑自己有料走紅
係班有錢佬見人紅就想屌先搞到咁

條友為反而反
講真,佢地搵D黑社會恐嚇你
你報警又冇人理,可以點??

遺書中披露：2005年至2009年，張紫妍被經紀公司要求，向大企業、金融機構高層人士、演藝企劃公司負責人、新聞媒體高級主管等31名男性，先後提供了上百次三陪服務

電視劇
2006年 SBS 《愛上醜八怪》
2009年 KBS 《花樣男子》 Sunny

06年先拍第一部電視劇,
05年開始要做雞

有冇link?

一定又有人話唔撚岩,9吹,被人改,
乜7都要自己去查,屌,自己洗錢請私家偵探啦好未

我雙手唔係廢 我都揾過張紫妍遺書

維基直接唔睇 改得野既 睇黎把撚

開其他新聞 係講被逼 維基用要求個字眼

兩個意思都唔一樣

佢唔係冇勇氣去報警去求助 但冇人理佢

一個人俾人逼到絕望而自殺 背後施行者 權力遠遠大過執法機構

come on?重睇呢的主觀感情字?
我完全無理,只睇數字

遺書中披露：2005年至2009年，張紫妍被經紀公司要求，向大企業、金融機構高層人士、演藝企劃公司負責人、新聞媒體高級主管等31名男性，先後提供了上百次三陪服務

電視劇
2006年 SBS 《愛上醜八怪》
2009年 KBS 《花樣男子》 Sunny

06年先拍第一部電視劇,
05年開始要做雞

南韓其實都幾撚恐怖
印度係明做
南韓係暗做越爆越多
睇Kpopd人咁風光，暗啞底都唔知付出左幾多先有今時今日個名氣

成事佢自己都講,05年至09年開始,
佢06年先拍第一部戲

點解重有人覺得佢係被迫????????
做左第一次番唔到轉頭,之後個的就係被迫啦,
如何無第一次,何來被迫?

我真係唔夠你地講,呢到的韓粉都on撚9,
奶韓都到人地屎眼都奶埋,

你地慢慢,我都係去j下韓女算
同你班友講道理,講因果,真係哂9氣

肉便器

韓妹做雞唔係新聞啦

所以呢？
你個重點係咩？潛規則一次之後比人強姦落藥被結紮都係抵撚佢死？

就算做雞都有底線啦，佢係俾人折磨！

違約金天文數字佢賠唔起，警察又唔救佢。。。

睇過電影熔爐就知韓國好恐怖，有錢有勢做咩都得，

尤其敬年長者文化真係好痴線

有幾痴線

民主版支那者

泡菜狗真識玩

題外話
有同學返過大陸做嘢，我自己工作上同大陸人打過交道，都覺得留喺中国嘅蝗比起嚟咗香港嘅蝗正常好多。其實中国係咪專登排啲劣等蝗嚟香港?

做雞都只係當換取資源拍戲啫，但佢咁耐都只係幾套戲既二打六，根本唔成正比。明顯公司係有錢人中介，呃d靚妹簽合約，比小小甜頭你落搭，之後發覺唔對路想走又賠唔起錢，家人仲可能俾人威脅。

d雞蟲有頭又面，而家單官司撒消埋，理由話人太多，搜證難，叫經理人公司賠14.5萬。 真係點睇都唔覺得係文明社會。

2400萬韓元，應該20萬港幣先岩

iu就係咁先上到位

韓國根本同大陸一鳩樣
唔使分 韓狗嘢都係垃圾

支那膠官包女星玩 有啲變態仲專搞幼齒處女 其實兩到都係仆街

唔講以為係印度

垃圾泡狗影衰東亞諸國形象

全部死刑啦

除咗印支泡三國，仲有南美班毒品國，仲有Muslim

冇同佢嘈

係佢自己係度發情

打字成堆9唔塔8咁 字又錯勁多

仲要紅字 大 都唔知做咩

好撚認真，我相信唔係條條女都係雞

只係啲有權有勢嘅人見到人地靚女想搞鳩人，就利用自己權力去迫人地做私家雞

當然啦，亦都有好多女係為咗搵老細先入娛樂圈嘅，但同時間亦都有好多人真係有表演欲先想入娛樂圈，不過我覺得韓國呢個國家好撚恐怖，連法律都制裁唔到啲仆街，連報警都唔受理，但仲要係所謂民主國家

本身以為印度已經夠衰
原來韓國仲衰

仲有總統俾邪教控制
根本去過南泡就知佢只不過係進化阪嘅支那，無文化，無禮貌。
利申去過南泡五，六次，以後都唔會去呢啲垃圾國家。

印度係九成男人都當女人係雞，南泡係你有錢有勢力就點玩都得。

最ON9係大長今之後就興起韓乜韓物文化，原來個社會背後係咁撚黑暗

有錢移民去韓國仲爽

全世界都係，有文化有道德國家女藝人初出道時要服侍老闆

無文化國家出左名都繼續淫慾女星

全世界娛樂圈都係咁黑暗，不過今次呢單太誇張

因為套劇出名

唔做娛樂圈咪得，但又要紅又忍受唔住

岩岩放監？

打大紅字搞到要碌多幾行先睇曬呀on9

你都戇撚鳩 中國仲撚多

大陸都係咁